想開個靈異tg group 有興趣就留低你嘅tg

有興趣就留低你嘅TG啦
夠30個人先開group

探靈？

@hugo1991

樓主叫人公開爆tg

Google form都唔用，居心可測

lm

想join但唔想打ID出黎